SSP警長喺咪屋企人受到威脅？

黃袍加身

希望冇睇錯

dllm PR技俩 天水圍都中過一次伏

原來係咁 屌佢老母

有無LINK? 記低佢 , 克警不一致

嘩屌

根本由拉學生會會長個刻已經係一個局

唔好咁天真啦 警察記者會班pr致歉 你估佢個心真係咁諗

得罪講句

仲妄想黑警有好人 係你太戇鳩

佢轉個頭上fb屌你黃屍弱智暴徒啦 咪撚幻想教化班弱能人士

黑警暴動

我睇住now直播 除頭盔嗰下我忍有一秒respect佢

我有*

有樣,但未完整

17:00之後 但你呢個之後就冇咗

搵唔到